90年代有邊個商人白手興家到今時今日過十億身家？

白手興家指冇人脈冇錢...靠幾萬，幾十萬銀起步...

我
你問我答

sf?

連登仔最憎果個袁彌明算唔算

馬雲
馬化騰
bill gates
jeff bezos
mark zuckerberg
sergey brin
larry page

messi
cronaldo

頭兩個有阿爺幫手保護Market

兩個游出公海點夠美企打

香港人呢？

咁即係排除哂所有國企啦

蔡加讚

王維基

2138

999

elon musk

個個補習名師一年七千萬
米蘭站老闆
沈嘉偉

火x森

譚仔賣盤都賣過十億，好像

男人偶像洗米華

10後都有

譚仔，9gag，madhead?

既然有 Bill Gates 就幫你加多個 Steve Jobs，不過係唔係九十年代真係唔知，準確啲嚟講佢哋兩個應該係靠八十年代 personal computing 興起發跡

其實就咁睇，觀乎所有名單上嘅人全部都係拜電腦資訊科技所賜，搭呢架順風車先發達

有巴打講王維基，我覺得長途電話 IDD 都可以歸類做 IT 類，用回撥 mechanism 打破香港電訊壟斷

真係好似冇乜邊個唔係靠 ICT 起家